# RNN4polinizadores

Modelo RNN para predição de produção em fazendas, baseado em variáveis ambientais.

Por enquanto, apenas o notebook para consulta de membros do time, por questões de integradidade do projeto, manteremos detalhes a mínimo.
